Kawhi今年拎完冠之後歷史地位追唔追到Westbrook?

Westbrook mvp+ average triple double for 3 consecutive seasons

Westbrook who 一輪都過唔到果個「球星」？

晨早過左啦屌

仲未得

一定贏唔到

SHAQ 話既
im watching you

Westbrook係咪姦殺咗樓主老母狙擊咗咁耐

Ching sick ball wor
Hehe

西書算得係乜嘢？

14年已經過左啦

入過總決賽啦

14年westbrook未有mvp, 得分王，助攻王，場均三雙

Mvp真心難拎wor

近10統治力最高籃球員